[求屌醒]好多負能量

個人好重負能量，發現現實生活好似無人著緊我咁，開始變得「佛系」，對感情，學業都唔想理 開始不斷打機、訓覺去逃避個世界

其實自己知好多人著緊我、好多朋友，早d溫書會考高分d。
但係就係覺得人地唔係真心對自己 ，好自卑 ，俾打機迷住搞到d嘢一拖再拖

我知係自己衰，自己冇用。跪求巴絲屌醒
到底點先走得返出黎

\/

腸

/ hi

っ hi

仲有會考咩?
我都有依種心情 工又唔想返見啲客煩就直接屌 機又唔想打
個人好似無意義咁

叮噹手

今晚試下畫我是腸

仲係中學雞
依家好想死

做乜

hi

睇你畫啲咩出黎

如果早d溫書可能會，考高d分

考慮下先 好膠

你好呀

>_< >︵< ⊗︿⊗

∩

有冇人可以幫下我

點幫

我都唔知

一齊畫畫

∩

晴天T123

巴打/絲打 你好開朗

如果我不開心 身邊的人也會難過的 所以我要笑

笑不出